(投票討論)人性本善定人性本惡

性本善
性本惡

性本事

風吹邊味邊到啦

個個人都性本善，無端端邊到會有性惡人?

本來就冇善惡

Agger
動物都無善惡之分
好似肉食性動物咁 佢咬死其他動物去餵佢既仔女
咁佢係善定惡？
其實只係根據本能行事